---
layout: post
title: "TomaElPandero"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
|1|Yo te he amado con amor eterno | |
|1|Te he acercado con bondad de amor  | |
|1|Yo te levante oh hija del Sion y levantada serás |  |
| | | |
|2|Toma el pandero y ven a danzar |  22 |
|2|Toma el pandero y ven a gozar | |
|2|Ven y subamos ante nuestro "Dios" | |
|2.1|Toma el pandero y ven a danzar | |
| | | |
|2.1|Toma el pandero y ven a danzar | |
|2.1|Toma el pandero y ven a gozar | |
|2.1|Ven y subamos ante nuestro "Dios"  | |
|3|Toma el pandero y ven a danzar | |
| | | |
|3.1|Toma el pandero y ven a danzar | 49 |
|3.1|Toma el pandero y ven a gozar | |
|3.1|Ven y subamos ante nuestro "Dios" | |
|3.1|Toma el pandero y ven a danzar | |
| | | |
|4.1|Cantare danzare y me alegrare | 62 |
|4.1|más y más cada vez yo te alabare | |
| | | |
|4.1|Cantare danzare y me alegrare | |
|4.1|más y más cada vez yo te alabare | |
| | | |
|4.2|Delante de tu trono yo me gozare | 75 |
|4.2|De tu amor y tu gracia me deleitare | |
| | | |
|4.2|Delante de tu trono yo me gozare |  |
|4.2|De tu amor y tu gracia me deleitare | |
| | | |
|5|Cantare danzare y me alegrare | 88 |
|5|Más y más cada vez yo te alabare | |
| | | |
|5|Cantare danzare y me alegrare | |
|5|Más y más cada vez yo te alabare | |
| | | |
|3.2|Delante de tu trono yo me gozare | 102 |
|3.2|De tu amor y tu gracia me deleitare | |
| | | |
|3.3|Delante de tu trono yo me gozare |  |
|3.3|De tu amor y tu gracia me deleitare | |
| | | |
|6 | ....musica | 115 |
| | | |
|2.2|Delante de tu trono yo me gozare | 128 |
|2.2|De tu amor y tu gracia me deleitare | |
| | | |
|2.3|Delante de tu trono yo me gozare | 135 |
|2.3|De tu amor y tu gracia me deleitare | |
| | | |
|8|Toma el pandero y ven a danzar | 142 |
|8|Toma el pandero y ven a gozar |  |
|8|Ven y subamos ante nuestro "Dios" | |
|8|Toma el pandero y ven a danzar | |
| | | |
|8|Toma el pandero y ven a danzar | |
|8|Toma el pandero y ven a gozar | |
|8|Ven y subamos ante nuestro "Dios" | |
|8|Toma el pandero y ven a danzar | |
| | | |
|7|Grita canta danza alegremente en su presencia | 171 |
|7|Gira salta dando vueltas para Cristo | |
|7|Él vive, Él vive para siempre Él es el Rey | |
| | | |
|7.1|Grita canta danza alegremente en su presencia | |
|7.1|Gira salta dando vueltas para Cristo | |
|7.1|Él vive, Él vive para siempre Él es el Rey| |
| | | |
|3.4|Te alabare te exaltare y te agradeceré | 197 |
|3.4|Tu grande amor Jesús | |
|3.4|Cambiaste mi lamento en alabanza | |
|3.4|Sanaste mi herido corazón | |
| | | |
|7.2|Grita canta danza alegremente en su presciencia | 210 |
|7.2|Gira salta dando vueltas para Cristo | | 
|7.2|Él vive Él vive para siempre Él es el Rey | |
| | | |
|7.2|Grita canta danza alegremente en su presciencia | |
|7.2|Gira salta dando vueltas para Cristo | |
|7.2|Él vive, Él vive para siempre Él es el Rey | |
| | | |
|9|Vive para siempre Él es el Rey | 235|
|9|Vive para siempre Él es el Rey | |
| | | |
|10|Eres digno | 240|

Restauración

Letra: http://www.planetadeletras.com/index.php?m=s&lid=192482

MP3: http://www.musicatolica.net/displayimage.php?pos=-874

Flash: http://www.esnips.com/doc/128ee97d-86d3-44e8-a82b-355e32c34fc1/Toma-el-pandero---Restauracion 



